同我屌撚死曬依家講棄game個D撚椒!!

唔洗講禁多, 依家話棄game個d肯肯定係鬼
我屌你老母!!!